老實說連登仔既膠post都幾撚好笑

蝦腸又好直必腸又好空必蝦腸又好
都幾撚好笑有時